點解工展會就得,維園年宵就唔得

因為入邊全部都係籃屍 公司

工展會目的原意係香港嘅工業而家香港邊度仲有工業

藍絲經濟圈